立場 有Live ... 警方展示立法會示威證物

淋雨 破壞證物 妨礙司法公正

啲證物可以咁搬嚟搬去㗎咩

戇鳩鳩
以為擺檔咁擺晒啲證物出嚟可以兇鳩人
一嚟比記者影到晒你破壞證物
二嚟個天有眼落咁大雨沖走晒啲證據

做show咁做

咁d證物係咪唔可以呈堂架？

雨水冲走曬指模

執垃圾都要做show

支持警察全面展示證物

連登求雨大法

咁嚴重呀？想問下啲畫像、玻璃同傢俬流左幾多血？

用盡方法白色恐怖

上到庭比官笑尻
最基本常識都無
隨便擺得既，洗撚放係證物房保官儲存

認真笑撚左 指模冇撚哂

笑左
支持警方咁做！
嚇鳩死啲示威者！

要告邊個

換句話講, 其實班狗一早預左告唔入, 依家玩白色恐怖